大家同樣都係lead 3球 邊隊晉到？

琴日無睇

@60

強隊同弱隊嘅分別
強隊次回合會留力讓幾球
弱隊就成隻狗咁追波

聽晚阿記作客